日日坐巴士都見到同一個女仔

日日都坐同一班車，次次都係一齊企差唔多位，好想識佢，但唔夠膽，就黎轉返工時間，睇黎唔會有機會了

睇吓好喇

樓雜勇敢啲
學下連鼠

靚唔靚仔？

已經日日睇

佢帶住耳機聽歌，想開口都。。。

我知你邊個個
日日鬼鬼祟祟偷望我
死毒撚

天天清早最歡喜

試過剪頭髮無啦啦俾隔離個客搭嗲話五官端正

攞杯水一野轟落去

每日返工放工都同一個男仔 搭同一班車

條女心諗:唉屌...又係呢條毒撚

你搭咩字頭車啊

咁你唔好企我對面呀麻成日。

口水呀

有冇好感?

我阿媽生到我咁我都唔想

2字頭

唔好再望我喇好撚嘔心

人地結左婚架喇

會唔會搭個車就有好感

唔問就冇機會嫁啦 果陣我都係敢

我都係 每朝都見到同一個女仔 見佢都有上連登

係日日都見到同一個人 2次
覺得好神奇

其實你每日都同好多阿叔搭同一班車

日日撞到

在這火車中再重逢你

回憶總是美好

同一個男仔呢？

無好感又點會特別留意到佢一個 知其實仲有好多呀姐呀伯同車

試下唔好再同佢坐同一班車
等佢心思思下

成日返工見到個自己鐘意果類女仔

日日姦視人

都係驚柒左者

,有冇腿？

人一世物一世
做人做狗自己揀

我放工都成日見到同一個男仔，好想鼓起勇氣識佢
就黎搬office再唔識就無機會

千其唔好笑呀

轉工前最後一日先啦
到時都冇野可輸

柒之嘛，有咩人知？
我當有一成機會係柒完之後有閪屌，咪柒十次囉

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

我明個種感覺

當年中學翻學要跨幾區，好遠下，根本唔會有人一齊翻學
但有個隔離學校既女仔，日日同一班車同一個站一齊上落車

其實佢根本唔靚，普通樣，但真係會有衝動想識佢

樓主

變態跟蹤狂
照鏡睇吓自己個樣先啦

好心啲毒撚ff少陣
個女仔好哋哋返個工啫
無人想識你呀！

做人唔好諗咁撚多啦
人哋都係咁啱姐

School days

原來你係個男仔～
其實我都留意到你下次見到我就主動同我講嘢啦～

哈.... 哈....

可能佢都等緊你開口衝呀

行埋去拍佢 話我想識你 佢唔制咪走囉

今日表白完講句愚人節快樂當講笑咪得

去馬啦 怕尷尬做咩
阿叔我當年就係怕尷尬怕瘀
搞到宜家都仲係a0.

有乜撚嘢好驚？柒都係柒一吓

去啦樓主 我都試過 最後粗粗膽咁問
利申抄唔到

我都曾經日日搭車遇過個女仔兩年但係嗰陣有女朋友所以冇抄牌

我老婆都係話日日巴士都有個毒毒係咁視姦佢

收手啦

樓主：我想色...識你呀
女仔：吓!? (心諗：死變態毒撚）
樓主：愚人節快樂

人生沒有那麼多時間給你演內心戲
過去抄牌約下人食飯囉 傾下計

可能佢會改時間返工呢

樣衰就咪喇，嚇親人你自己都唔好意思啦

咁猛

戴住口罩都有吸引力？

唔好氹自己 靚仔就靚仔 有型就有型
如果你真係有型或者靚仔就唔會淨係話你五冠端正

寫張卡，落車5分鐘前，上前打聲招呼，話想俾張卡佢。如果佢ok你，佢會聯絡你啦，如果唔ok, 咁你可以返屋企打飛機。

帶晒口罩，望得對眼

比個post佢睇

琴晚突然諗起細個聽既一首歌，幾分鐘的約會

大膽啲
試下冇壞

只可遠觀倫望

都有見過，但冇見佢好耐，幾靚仔下

迎著妳那似花氣味

呢個人係咪去咗贏跑台講馬??

直接望住佢
佢有興趣識你就有後續既啦

屌原來係你
死毒撚企開d啦

呢個好似係冇咁柒既方法

不要暗戀⋯⋯

我唔想樓主比人拉

諗多左

香港男仔就係太內斂，你又唔係死纏爛打騷擾人，做犯法嘢。
Say個Hi、搭訕 喺日本係極之平常。

男仔見到心儀女仔想主動認識好合理喎，唔好再信連登啲負能量理論：咩靚仔/有錢仔先溝到女𠵱啲戇鳩logic，
大把公屋平常樣男仔拖住靚嘅女朋友。

依個我都有睇

日日都坐同一班車，次次都係一齊企差唔多位，佢個款好毒好鹹濕，好怕佢企咁埋，但無其他位企，就黎轉返工時間，睇黎唔會有機會了

原來係你……有股奇怪眼神望住我……你在跟住我 唔好怪我下次當場…… 走開啦死毒撚

直接渣佢波，包佢除耳機仲即刻好「熱情」同你講野

連咁普通嘅靚仔都唔肯用嚟形容樓主
真係好打極有限

車淑梅？

呢個年代有咩好驚丫，D人 open mind 左咁多
去馬啦，柒左咪指身邊其求一條友話同friend 玩game 輸左，罰要抄個靚女牌，嚇親你唔好意思添
如果佢聽到笑左可以再試下

橫掂都係咪禮貌d去搭下傘
雖然成功率1%都唔知有冇
好過日日諗住諗住又後悔冇郁過，反正之後都唔會再見啦，閪記得你咩
真係唔得既都風度d講句唔緊要唔阻你就好自己死開喇
死lur就變死痴漢架喇

呢個係其中一個可能性
佢係你眼中係special
你係佢眼中可能只係nothing
我做人比較悲觀
諗多d worse 既case
有心理準備比人討厭就go la

你落過仔既女友點

點解唔係返工

好癲

有諗過，想做下朋友者都係

係囉，點解會咁

絲打講野幾Cute

坐同一班車跟咩踨

我日日搭巴士都見到同一堆人
其中一個男仔成日著住對毒撚波鞋

佢檢查佢部機者

咪撚玩啦
你望下自己個樣先啦

難定下夢醒日期

以前中學返學搭地鐵日日都見到個女仔，跟住耐咗佢聖誕節送朱古力比我

俾啲勇氣啦仔，柒咪柒囉，起碼試左唔好令自己後悔，有個答案都好

佢認唔認得你先？有無眼神接觸過，之前返工都成日見到個女仔，然後有一日佢坐我隔離，話就黎轉工想做個fd

我有男朋友喇 死開啦

玻璃窗把妳反應 讓眼睛可一再纏綿妳

幾大隻

仆街你講野咁撚直

跟住點?

有病

個女仔第二日主動同樓主打招呼喎

我係仔，一至六朝早例牌同一個時間係總站上車，我每日都係坐上層左邊，坐咗兩三個月發覺唔對路
點解嗰個肥婆日日上車都梗係要坐我後面
佢就係喺我後一個站上車，無論我座上層左邊前中後段都好 佢硬係要坐我後面
自從個次發覺到 我依家有時真係坐下層 唔走上去坐就係為左避開個肥婆
有時總站上多人坐下面 我上返去坐 個肥婆上車又係坐我後面，屌佢老母
我好撚憎肥婆

無奈妳那會知我在 凝望這萬千傳奇

對方太醜?

我同佢同一個站上，落

YMCA Alan?

搭程車返工都俾個毒撚ff

同一個站上試下借錢搭車

原來同一站落添

小妹日日都見到個毒男 係咪你黎？ 千奇唔好同我講野 你個身好臭

呢個方法係目前係最好

樓主介唔介意講咩區

柒咗咪到站落車囉傻仔
無野㗎 不過唔撩佢可能會後悔一世

願永不分散 祈求路軌當中

日日都見到
其實同一齊左冇乜分別
你諗下好多人拍拖一個星期都未必見到一次
建議你下次可以由揸佢波(如有)開始
試探下佢係呢段關係可以接受咩程度嘅身體接觸

咁你咪坐上排後面有人嘅位囉

相認

順手諗定用咩其他方法番工

巴打一定好靚仔

不如你講先

好撚嘔心

事實黎姐，咁樣同呃自己個樣中上一樣無意思
其實自己個樣去到咩level 某程度上自己清楚

真
通常係形容啲唔係醜但又唔係靚嘅人先會話五官端正

咁又點
我日日搭巴士都見到同一個巴士佬

思覺老師

同站落就落車打招呼喇 或者收工睇吓會唔會撞到
不過老實講你留意到每日返工都見到佢，佢一樣見到你，如果佢對你都冇乜眼神接觸，或者避開你坐，就機會唔大了

1 睇下佢同你有冇眼神交流, 點下頭
2 點多幾次頭應該會有機會可以傾下計
3 點下個龜頭

完

其實願意接受自己普通樣都係一種自信黎，無謂諗咩中上，端正
男人普通樣都溝到女

咪撚打咁多飛機啦

真呀
男人唔醜已經贏一半

今日大好機會。

一齊左

通常係諗唔到點樣讚你先求其搵d野講
應該普通到唔普通

而家仲一齊緊?

39唔識7，無啦啦第一開聲同我講

你講得出嘅我都做過
我嗰個時間總站上車來來去去都係嗰幾個人，好難會搵到前後排都有人嘅卡窿位
我試過直接坐上層最後嗰排 個死肥閪就坐正我前面
屌佢老母真係痴撚線
我坐下層都係坐最後角落頭 博佢上車嗰陣睇我唔到走左去上層
所以有時唔係麻甩佬係痴漢，屌你女人都有....個肥閪真係好撚煩

無好感 就咩同我搭同一部車

same 不過我係返大學 上個sem基本上有返學嘅日子都會撞到
佢係我屋企下一個站上車 但係我而家去咗exchange

快d摸吓佢，咁佢就會記得你。

唔係，普通三張野男人樣

哎呀

係佢面前咳就可以吸引佢注意

那麼一起去死～ 你別再挽留我吧～

你都轉地方 ，7一鑊好過遺憾！！！

如果調返轉係男仔呢?

醒下啦

當年唔識欣賞，依家諗返其實佢對腳應該幾好J

咁絲想識仔又得唔得
由上年開始 每朝搭巴士都撞到同一個男仔同一個站上車 佢早過我落車
我就嚟搬office唔會再搭到呢㗎車
就咁問佢拎電話會唔會好怪

you are not alone, same struggle now

呢個打氣方式幾有新意

毒撚係咁

我都係咁
keep住見到好耐了
雖然仲要係公司，但都係0進展
感覺佢好似意識到我好留意佢，甚少企/坐我旁邊
或者企住喺我旁邊先，但一有機會就會行走
而且間唔中會見到有個男仔同佢一齊搭車

所以最近開始改變自己個搭車時間了
雖然都偶然會撞到，但都叫撞少咗，無謂惹人反感嘛

學連鼠咁會比人拉 話哂都係油頭樣衰毒撚

咩叫仲要係公司

女 : 終於唔洗再日日比條毒撚視姦

靚仔就ok
樣衰就性騷擾
自己諗

仲要係同公司打漏咗

Say hi 先

同架車試下臨尾幾日豁出去啦

得咗可以一齊返幾日工發展下

食檸檬就避個班車直到轉工

利申：試過

有仔架

女仔未必會主動。

咁你係得咗定食檸檬

又蓮燈中上樣

同問

咁點解唔一齊?

個樣得唔得先

咁冇計，冇緣

今日終於問左個女仔，俾左ig

我都係差唔多日日番工會見到個男仔
有眼神接觸得個望字
佢又無做啲咩 我又唔敢做啲咩
唔知佢會唔會睇到

同車就坐去個男仔附近 引佢留意啦

你係我想識嗰個就好了

恭喜恭喜

我都係得個望字

其實我地成日都會望對方無論企得遠定近
眼神接觸左好多個月
今朝企正係隔離 不過都係無事發生

又見到你

我應該見唔到佢啦，FF 完，好多日都撞唔到佢了

可能放假姐
我之前都成兩個禮拜無見到佢 囉囉攣到
點知之後又見番一對望又心動

嘩屌， 真係好撚hurt

ig者都有傾計之後

點樣開口問想學下野

LM learn thing x2

做露體狂

戴住耳機 廢是比樓主嚇親我

佢咁岩企我隔離，我預先係電話到打定字，可唔可以做朋友個啲，之後拍一拍佢膞頭，完。

勁喎，一黎佢可以見字即覆，二黎就算囉左都冇咁揚，醒目巴

但拍膞頭個下要好大勇氣

叻仔

你已經好叻

真心 可以大方啲去識吓佢 問吓佢咦你聽緊咩啊？ 日日都見到你聽歌等等 再延伸話題 我諗如果個女仔唔係啲特別怕羞嘅都可能會吹到兩句水祝樓主好運！記住要人方！

你哋加油呀，祝你哋成功

帶返好個罩啦

叻仔，有咩更新記住post,祝你成功

問佢返邊，直接開名，知邊到返工。問我平時有咩做之後感覺開始GG,今日我已讀，唔打回了

你已讀不回佢？

係